賭撚唔係有傷的話，都幾難過到火箭。。。。。。

咖哩仔放監咁款。。。。。
Steph Curry without Kevin Durant on the court this postseason. 134 points in 137 minutes (46.9 per 48 minutes)

賭撚轉頭養好傷打finals 又偷個fmvp
真爽

Well, Golden State has won 28 of their last 29 games that Kevin Durant has sat & Stephen Curry has played. Curry averages 27.9 PPG in those games.

要賭撚尼做乜撚？

diu